有無人覺得 free hong kong, revolution now 譯得好怪?

本身句子已經唔靚
又難發音
同中文版個氣勢差好遠

[國際文宣] 我要聽朝成個 FB TWITTER 都見到呢條片！！

Revive/liberate Hong Kong,
Revolution of our time(s).
先係正路

英文版連中文版30%嘅霸氣都無，中英翻譯真心難

係liberate HK

Free HONG KONG,
Times protest

一係
Free HONG KONG,
Times refrom

為左順口狗砌英文,但點都好過用revolution

呢個好少少
但revolution of our time都好橋口
同埋都唔靚

time to revolution
time for reform

btw有d似競選口號

或者 reformation era

不過 reformation era都係表達唔到
時代同革命既含義

暫時係譯做revolution of our times

我起初成日以為時代革命係來自「時代精神」

始終佢係讀哲學

都唔知你up乜
時代廣場 time square 咩

嗌中文啦
始於要嗌得順口 又霸氣 先凝聚到氣氛
鬼佬隔住個mon都聽到香港人有幾團結

口號內容 外國要報導既 佢地自己會翻譯

比你估中,為左順口

為左叫到比外國一般人一睇片都知咩事

梗係個氣氛最緊要啦

本未倒置
唔係為咗方便外國人一睇片 啲港式英文囗音幾句口號就了解件事
而係用霸氣團結既廣東話，引起佢地有興趣去了解

你話我賣國都好,你唔係諗住只靠香港人可反攻全國
有今時今日的地步,都係靠外國比壓力,上面愛面子,加上比壓力同空位外國出手
當然啦,搵個英文撚出黎整口號最好

唔係咩？

Reform Hong Kong.
Revolution for Generation.

怪

Shine for Hong Kong.
Time for reform.

應該唔係，Zeitgeist解spirit of time，所有影響一個時代而非物質性既野既歷史觀

但梁天琦原意係世代革新，本來aim年輕人，後來改進

"口號後半部份則是由原本的「世代革新」改進而成，並以「革命」一詞呼應本土民主前線的政治理念與組織定位。
在「時代革命」或「世代革命」的用詞選擇上，梁天琦最後決定以「時代革命」作為選舉口號，以強調革新與改變是不同年齡者都可以參與的行動，其只需要人們相信且擁抱自由，所以不會是「世代之爭」。他還指出，只要相信自由便能夠擁抱新的時代，並且應該去爭取、掌握命運。"

Free Hong Kong
Revolution of our time

Liberate 解放通常有武裝起義嘅含意 解放同光復語意上其實有分別 唔明點解scmp會揀liberate
個人好唔喜歡個字隱含嘅衍生意思
Free係虛字 光復本身涵義好廣 用番個語意朦朧嘅free去襯托
時代革命係代表一整代人 破舊創造屬於我地嘅新時代
唔係立即屌你老母果隻now

bbc呢個譯法其實幾靚幾傳神
除非堅持要為左做slogan將佢變啦